有無手足分析下gme盤後盤前人咁爆？

想學嘢

呢隻股有今生冇來世 冇野好學
敢而家入去炒就得
唔敢就食花生睇邊個贏就得